同時溝緊幾條女 有長線有短線 你問我答

最長果個識左4個月 最近果個識左2個禮拜

屋企有幾多口罩

有無信心溝曬佢哋

冇 最長果個其實已經確認左fwb

人在英國 屋企人應該都夠

咩係fwb

Friends with benefits 姐係唔係男女朋友身分 但會date會搞

你幾時死？

你中肺炎 我都未死

玩女人會有報應

我冇玩 唔通下下溝死一條女 你要搵啱對象就係要試多幾個

根本就係，我撐你呀